中國用電影主題曲做國歌 香港可以用邊首歌呢

用皆大歡喜得唔得
hey哎hey哎hey哎希

支持正統中國！唱正統中國國旗歌！

山 川 壯 麗 ， 物 產 豐 隆 ， 炎 黃 世 冑 ， 東 亞 稱 雄 ；毋 自 暴 自 棄 ， 毋 故 步 自 封 ， 光 我 民 族 ， 促 進 大 同 。創 業 維 艱 ， 緬 懷 諸 先 烈 ， 守 成 不 易 ， 莫 徒 務 近 功 。同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ，同 心 同 德 ， 貫 徹 始 終 ， 青 天 白 日 滿 地 紅 ！

好撚難記呀，都唔知幾多個hey
香港地方咁靚，梗係用美麗新香港啦

好心分手！！

獅子山下

凝聚每分光

God Saves the Queen

許冠傑- 洋紫荊

更係用國父巨gay既
追夢者 啦

仍執著一個信念 無論結果撐下去

周國賢 - 黃金入球

至net 小人類

在世間遮風擋雨有一種愛

今天我

哪吒不怕海龍王 幼獅不畏虎和狼

時來運到 天下無敵 天生有種總有用
無論場地軟硬 長與短途 同樣向前衝
難捱便有衝動 趁機表現 誰及我英勇
未必要做強者 稱霸最強 是我不怕痛＊

＃時來運到 天下無敵 即使最終得個夢
無論成敗最後 能夠開懷 才是至成功
沿途越有希望 才越有望 誰及我相信
幸福要問自己 不必強求 運氣會贈送＃

假使跌低 不怕去到了谷底
似隻螞蟻 奮勇攀石亦壯麗
萬花出於污泥 世界亦細
但我心 深不見底

＠好的東西 定能留低 我信最尾
我還未毀 我放得低 拿著更覺矜貴
笑對亂世 難道我會失禮＠